玩tinder咁內都冇進帳係我問題?

啲女死撚哂去邊

要打啲咩呀
冇呀都係想搵你zip下時間啫

睇唔撚到啲gold like
tinder我屌你老母
我一蚊都唔會跌俾你個垃圾約炮apps

match到又點
玩問答比賽咩
我係咪第一個用tinder會發火嘅奇怪tinder boy

report仲多過match呀屌你
咩一個中國 港仔廢青滾 我見一個檢一個
屌你老母大陸豬

我想match個可以溝通到嘅女呀
係咪真係咁撚柒難呀

㩒撚到燥

加油

Po 你個張相睇吓有咩可以幫到你？

仲有啲樣柒嘅唔該你唔好打埋啲咩no sp no cwb啦
冇人想屌你呀
望都唔撚想望你一眼呀
左掃幅相都唔撚想呀好似間接hi到啲暗瘡咁好撚核突
直接❌

照下自己個樣，個個都心想事成會天下大亂

警告你班女呀
咪撚懶高竇公主病呀
至憎

啱呀快啲照下個衰樣
世界種要你呢啲人掃地洗碗

總呀屌你老母
唉好撚攰

樓主玩成年都唔會有女
毒撚玩tinder得返豬扒又唔要，想要靚女又冇人覆

ching屋企有冇鏡

呢個真

上連登問都嘥氣
你pm張相嚟睇吓先啦

慳皮啦 睇吓班仔先 10個9個又大隻又靚仔仲要外國返嚟 你點同人哋比

轉cmb啦

我最後決定del app

你無問題
你老豆郁老母有問題啫嘛生成你咁

講真 如果真係靚仔 建議ig dm人仲好 但唔好太狗公：hi be fd 個啲 利申咁樣識左3-4個靚女

heh我tinder 800幾個match

有人問你瞓撚醒未喎